急問：整特區護照即日籌

有冇人試過火炭拎即日籌，
如果八點到有冇機會整到？

無

下，咁真係要六七點去排？

我意思係無機會8點到都拎到籌

係呀
之前7點幾到已經排長龍

諗住八點去排，但驚勁多人排

拎到籌又點
就算續期都要放低本護照成個幾兩個星期

宜家有啲咩整護照嘅機
好快，又無限額

咁誇，咁雖一得灣仔有機會？

郵寄啦，之前郵寄前後3星期左右拎得

因為改名，要親身整

用智障機喇
十機食完個早餐慢慢un過去都唔洗排

改名都冇得用機

冇牙 冇得用機整

你八點去問排第一嗰個幾點到..第二日再排

如果你係改名
好似本passport好似要耐啲先有得拎

8點一早派晒啦
6-7點去排定差唔多

牙你老母

如果佢同我講五點 我真係唔知點好

如果聽日整到，應該得，有成個月

灣仔會唔會好d?

有冇人試過？

之前趕住整係沙田排 4,5點去到 已經勁多人

星期一至五？定星期六黎既？